柴灣人入

有無巴打絲打睇過呢間？係一個婆婆開嘅，姓林。每次$200，有無人睇過？有無效？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你翻柴灣人柴灣事問啦

我屌你老母咩，你宣乜撚野傳呀，我問緊正經野你係度抽水，你快啲死全家啦

我屌你老母人哋做文宣有咩問題
咁唔鐘意咪返fb ig問囉

大家都係做正經野
洗唔洗死全家
有好野都唔介紹俾你

我屌你老母人地幫你推post你都屌人老母，你咁既人品小心d人推返個人品同你差唔多既比你咋白痴仔